Město , ve kterém se dobře žije , je Praha , to je docela ně , a tato lokalita strašně se mí libí , ma velke množstvo hypermarkitov v okoli , a to je jen 20 min. do centra .
Českou Republiku mam stejne rád jako mam rad Prahu .
Libi se mi Karlový Varý a Plzeň .
Za třetí rok v Praze , neměl jsem skvelych prazdnin .
